假如坐監但畀你帶3套動畫入去睇，你會帶邊3套？

留名 睇你地講 火影 OP 柯男 多啦A夢 蠟筆小新 呢D 幾百集既動畫

HxH 30年後可能都仲出緊
keep住有新野睇

涼宮無限八月

One piece 應該十年後都未完

小圓全套 應該有機會睇過一萬次

黑獸一定有份

海賊王，銀魂，火影

黑獸 秘湯 鬼父

睇厭就扯唔起啦

Tsf 義母 臭作系列

幽遊白書
亂馬1/2
黑暗聖經

留名等睇sao (alicezation唔計）

Re: Post

一套就夠
網球王子

樓主有CP
會坐監

HxH
Jojo
我的英雄學園

槍王黑澤
其他是但

棒球大聯盟

幾時出動畫?

皆大歡喜 古裝
皆大歡喜 現代

兩套夠了
魔法戰爭
迷家

tsf 幾好睇
不過我唔鍾意個ending

仲出緊同人本